有無人一齊去旅行

Ps 靚仔靚女

幾時

7月 I'm so free

去邊？

去旅行 Gogogo

?

唔靚仔 去唔去得？

No